其實黑警知唔知自己幫手攬炒緊香港嘅商業地位

日日咁多劫案，走去用曬啲精力搞鳩示威嘅人，正經野做唔到

當劫案越嚟越常見，香港唔再有一個安全嘅營商環境，外資點會唔撤走

佢地都唔閪理架啦，糧照出仲有好多OT

咪就係多得你班垃圾唔少

幻想澳門可以扮演香港個角色

黑警：關我咩事我繼續每個月搵3皮

佢有能力知, 一個二個就唔洗中學畢業都有障礙啦

唔緊要啦 佢地覺得自己好撚正義就得啦

捉到一隻警甴

真 班垃圾仲要話必都唔行係狗屋呃ot

下 香港嘅商業地位關佢咩事 糧照出 要死既唔通你地無事咩 怕咩?

班狗智商高唔過50 鬼識咁多咩
係都先覺醒自己被共產黨利用先啦
班智障真心覺得灣區前途無限架

咪大家一齊攬X
先破後立
光復香港

Econ攞U撚識咩

啱，到時無糧出可以到警隊暴動

話唔定自己人做呢

呢個真，反正係商家嘅錢，又唔係小市民嘅錢

二萬八啦矇撚睇唔到有咩攬炒
你班condom再唔努力D D熊就黎死哂

休班警UNIQLO偷衫 求情：現在環境家有男人好重要 獲有條件釋放

推

同屋企隻狗講好過啦

你屋企隻狗？

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

警察無糧出香港都玩完啦 一齊死有咩好怕

come on

你覺得一班唔識英文同數學嘅智障會識金融同經濟？

佢地有咩所謂 又無樓

冇人話你知其實d劫案係黑警/中共特工自編自導自演咩

60秒完事，呢d咁專業的手法除佐黑警特工邊個做得到。

無人話你知會有破窗效應咩

公務員做又三十六, 唔做又三十六

睇下政府幾多儲備先啦

你唔知政府啲收入來源有一大舊係賣地？

俾心機整低香港d樓價，靠你地啦

3 10皮

破窗效應

呢個問題你應該問班毅進仔黑警

不過佢哋應該連乜嘢係"破窗效應"都唔知。

但注意，destabilizing society係共產黨subversion的其中一步，由創黨開始就一直冇變過，變的只係手段。港共做緊中共隻棋都唔知

最好香港破產冇錢出糧，不過好難，香港人連第一步開離岸戶口都做唔到

destabilize 呢套用喺一窮二白嘅新中國就有用
用喺發達經濟體嘅香港？

佢地覺得自己好撚正義

黑警原來係手足

攬炒香港 人人有責
就算要輸 都一定係攬住成個中共一齊死
我有咩好怕?
最怕就係大家唔記得左個仇恨 唔去做應該要做既野

驚呀？

常識題：治安差藍驚啲定黃驚啲？

岩

黑警根本低智力 以為唔捉賊淨係捉學生哥 啲人就會支持佢地覺得佢地好專業 咁刻意嘅無警時份 又鳩噏話無人手 啲藍絲都開始動搖啦戇鳩

佢地重以為好有貢獻
不嬲公墓猿對經濟係零貢獻
一街都係佢老細 之所以係公僕
就係經濟最底層

我地血汗流出黎既汗水由佢地執灘
係我地令到佢地有得撈
正苦就掉撚轉哂

講句好d就掃街既經濟貢獻高過佢地多多聲
重係度也文也武

thank you sir !❤️❤️❤️

叫毅進仔用腦

1949上海，1970年代尾伊朗，阿富汗。都是當時該地區的發達地區destabilize的例子。

香港人要小心，翻炒1949上海對中共來講唔係冇可能的事。

記住共產黨destabilization策略最大弱點係"外國勢力"去到某一個點果陣介入。所以緊記: 連繫美帝，同外國勢力緊密合作，英美自然會懂得怎去行事。

有錢人最驚

人地五大訴求係
吃，喝，玩，樂，玩吖嘛

咁撚on9點會諗到呢啲野啫

守護香港，追究警暴

Good evening sir

佢地明明破壞緊法治都可以講成守護法治，算吧啦

所以交稅嗰班真係on9仔

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

實捉到你

睇返你開過嘅post，發現你好大機會係警畜。希望你每朝瞓醒出門口可以抬高個頭行路啦，香港人世世代代都會歧視你地呢班垃圾，小心唔好飲到凍撚茶呀，屌你老母仆街冚家剷

繼續啦繼續啦 黑警唔肯做 上面唔敢迫

popo出現就拉閘，已經係定律！

Sir! 老婆比人屌緊覺得點?

靜啦
班傻西唔會諗到

警甴全部返大灣區

they dun care la

黑警諗住多咗劫案香港人會好掛住佢哋

其實 nobody cares

又唔會減人工 理得你

攬炒緊

堆填區都唔適合佢地呢班畜牲

但係香港各行稅收都好依賴地產

一衰擴散式衰退，到時真係滑岥囉

你老婆好多水好健康

毅進仔識閪咩

關我撚事咩 又唔係我蝕

金舖執曬佢對香港人百利無一害

不嬲都係想攬炒
我就係要呢啲.jpg

一齊攬炒

毅進仔識諗架咩

一早block左佢

一早blk

劫案無ot 示威有
你話嗎

good evening sir

唔知。智商低。之後會被共剷捉去打靶都唔知，智商低。

懷疑警方集中警力處理示威事件
再派人到處打劫 洗黑錢等等

其實佢地只係班人渣撚屌，有錢收又有人比佢打，連司長都敢屌，至於班商家會唔會攬炒佢地完全wfc

你地鬼care咩，識就唔係做狗啦
佢地care自己d錢同有冇得吃喝玩樂玩，不過唔知有冇命享

佢地以為就算政府破產，佢地都唔會減人工

做得黑警為左錢連良心都可以唔要 佢地會關心呢啲?

Blk撚左件曱甴好耐

根本同721異曲同功

自己放風話冇人行咇，唔會行咇

等多啲人打劫

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

屌你老母

CONNECT 曱甴

佢地甚至中共覺得得返中資都唔係問題
只要香港一日仲有特別關稅地位同可以兌美金洗走人民幣就得

毅進仔真係

得番中資仲會有特別關稅?

有冇黑警呢啲搶劫案都係一鳩樣有㗎啦
講到以前黑警好撚勁咁
咪又係破唔到重案
出左事成班出黎9up幾句然後不了了之

到港紙收皮佢地揸住咁多錢咪係廢紙

驚閪咩？最緊要有OT

政府都未擔心你使替同佢哋擔心

佢地有咁嘅人工，一世係大灣區都無所謂架

邊個打劫先

而家全世界都知道警甴做唔到野，劫案應該會不停出現

吃喝玩樂玩都講得出嘅人個腦諗到呢啲嘢咩

毅進仔有海底撈食就得啦,
經濟?WFC

wfc
係黑警帶頭破壞社會安寧先
唔show委任証都可以話自己係警察
屌我係賊我都死口話自己係警察唔show証叫佢自己問pprb啦
如果撞正個間係藍屍鋪話唔埋請埋你食飯飲茶

你覺得唔會清算，任由槍指揮黨?

唔會清算嘅，同內地公安統一待遇囉

popo:叫d有錢佬過黎同我講

會但唔會係宜家
唔係一早解放軍入城啦

因為厄外國人。唔想無左特別地位
所以用警察當老解

黑警智力太低唔會明

點解有重覆？

明明就係自導自演，好似係

阿蛇乜咁忍唔到口呀